特朗普預告錄製演說 將對中國發出「強硬訊息」

美國總統特朗普將為周二舉行的聯合國成立75周年紀念峯會錄製演說，他周一表示將在演說中對中國發出「強硬訊息」，但未詳述訊息關於甚麼內容。

然後再過多幾日就第一場辯論侵依排越戰越勇

Joe Biden sure win

禁止china joe參選

係 不過智將拜登係101%贏 一定攞哂全美國99%票

declare war

你話我燈都係咁講
廢登一定贏

等睇你枱戲啦侵侵

咪迫我開戰
主要講中東伊朗

係咁屌china virus

鐵幕演說2020

侵：我依家就收鳩你支那皮

痴呆登

多謝你幫手燈

同台灣建立

佩洛閪又玩彈劾侵侵
幫China Joe倒米

得翻一個月彈佢個閪咩